人生對邊個虧欠最大

成日覺得對屋企人唔住 凝住當佢地老嘅時候，我唔可以好似佢地對我咁對翻佢地

Ex ,佢對我有權威，我可以對佢好啲

Ex..欠他太多

拼音

睇錯左屁股左邊定右邊大

覺得自己無論係咩角色都做唔好 啲frd 唉 無個可以傾到

quanwei
qiwang
個縮寫都係qw

神探連登仔饒命

學下速成啦巴打 唔難架

九方得唔得

媽咪對唔住，我都想俾最好嘅嘢您

對自己

你可以好似佢地對你咁去對自己D仔女,咁都算係證明左佢地對你既教育係成功

對自己最差

對天地

速成都學?
直上倉頡啦...

媽

我屌你老母啊拼音狗
死全家啦

收嗲啦 屌你老母 香港人用咩拼音呀

ex
個陣你大住肚 就快要生 我因為太嚇去咗出軌
因為我唔成熟害咗你
一年以來每一日都好內疚 就快撐唔住